HKBN 100MB 續約

月尾到期，想要淨上網plan，其他乜都唔使送或試用，thx

PCCW唔會考慮，因為佢嘅光籤唔到

有線一定唔要

有優惠！

pish